大家真係要全力撐國際戰線

本地被共匪打壓，惟有搞大國際戰線